究竟含大，係咪真係會，銀牙？

義海價收樓